佔領粉嶺，正式啟動

出去記得戴返個口罩

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦